我可以話除左金珉周之外 冇一個女藝人可以carry到粉紅色頭髮

不服來辯

睇下佢側面，五官真係好立體，五官扁平係無法駕馭呢種發色的

雖然黑髮係好睇，但唔夠突出，粉紅色一眼就認出
對比其他係唔同d

真是有分別架

支持樓主

好似番左去岩岩玩連登既時咁

gchi我邊了

粉紅周周雖然很cute，但比起粉紅Jisoo就差個馬鼻

仲唔推多幾下

呢個七頭係邊個嚟㗎屌你老味

咲良嗰張係P圖嚟㗎

吹大咗

嗰個埃及艷後收皮啦

如何吹大左

馬爻吾刀

seulgi屌打

支持 只係估唔到會係你開post

你係咪傻㗎佢都未試過粉紅色頭髮

我開咩POST 你哋都博唔到啦

是旦啦
總之
seulgi>>>>>>周周

Sana 呢

屌打 梳

到現時為止 係

印仔呢幾日做咩唔開定仔post

馬尾好撚尾機

我個Data Base冇Sana Pink Hair圖，我搵圖完再評論

你成日開弱智post

是

去咗旅行

樓主唔係迷宮？

大家唔好回 直接block 同負皮 講完

嘩屌 #35 on9仔嚟

牙邊又黑?

支持邊b

非

你當車汪流架？！

後你老母！

哇 粉紅珉周超正！！！

周>>>>>>宮

屌你老母

做乜咁多負皮 cls?

點解估唔到啊

係嘅不過粉紅色頭髮周周最勁

Sana做雞啊唔得閒